/* 
  Localizable.strings
  newKeyDiary

  Created by Black Black on 3/24/13.
  Copyright (c) 2013 BlackXBlack. All rights reserved.
*/
"Login..." = "登陆中...";
"Upload Success" = "编辑成功";
"Upload Fail" = "编辑失败";
"Delete Success" = "删除成功";
"Delete Fail" = "删除失败";
"Loading Diary..." = "加载日记...";
"Merge Diary..." = "合并日记...";
"Error When Getting Diaries" = "获取日记失败";
"Upload Diary..." = "同步日记中...";
"Deleting Diary..." = "删除日记中...";
"Network Failed" = "网络状态不佳";
"Password Not Compatible" = "密码不匹配";
"Save Data Error" = "保存日记失败";
"Save Again" = "重新保存";
"Drop" = "丢弃";
"Save" = "保存";
"Delete" = "删除";
"Droping Diary..." = "丢弃日记...";
"Saving Remind Time..." = "保存提醒设置...";
"Remind : Closed" = "提醒 : 未打开";
"Remind : " = "提醒 : ";
"Logout : " = "注销 : ";
"Sun" = "周日";
"Mon" = "周一";
"Tue" = "周二";
"Wed" = "周三";
"Thu" = "周四";
"Fri" = "周五";
"Sat" = "周六";
"Are you sure to delete?" = "真的要删除日记么?";
"sure" = "确定一定以及肯定";
"cancel" = "取消";
"No Account" = "未登录";
"Not more than 14 characters" = "超过七个字了哟";
"OK" = "好，我知道了";
"Server Error" = "服务器出错拉";
"Content too long" = "日记太长啦，七个字就够啦";
"Content empty" = "日记不能为空哦";
"Date is out of today" = "无法记录的未来的日记哦";
"Date is illegal" = "此日期非法";
"Date is empty" = "日期不能为空";
"Diary not found" = "没有找到日记";
"Request Success" = "请求成功";
"Unknown Error" = "未知错误";
"Account Unauthorized" = "账户权限出错，请重新登录";
